韓國第一女子天團IZ*ONE解散之後邊個會紅/Flop?

紅:
2. Sakura: 唔洗講 第一個有約簽
3. 柔理: Mnet 第一女主唱/solo 肯定周街都聽到佢鳩叫
5. 真妹: 幾Pure幾true 就算唔做idol 都可以繼續拍廣告/做演員
6. Nako: 矢吹奈子世一！！！！！！！翻48做一姐 or 留韓國都得
10. 采源: 唱跳俱佳又後生又靚女 成為下個chungha不是夢

Flop:
1. 張員瑛: 15碎已經塊面膠到乜咁 過多兩年冇咗pedo呢個標籤一定收皮
2. Yena: 加入Everglow 做第5醜女
7. 權F: 老女人粉褪花殘 完咗IZONE夠鐘退休
8. 清純: 垃圾唔洗講 可以做下model
11. Minju: 同上 但起碼有啲表情可以做埋演員
12. 彩演: 襯宜家武肺仲可以戴住口罩做backup dancer... 之後...

Aespa紅過哂佢地啦！

油b solo登頂
其他等收皮

Kpop第一醜女團收撚皮啦 仲樣衰過EG 4大醜女

懷疑樓豬個仆街特登skip咗hitomi唔講

李佳恩

牙降有母幹
實紅

Kpop第一醜女團=gfd

權F 都老女人 ?
淨係對波都屌打哂其他人

IZ*ONE 牙隱

你條撚樣又想點！

Sor，唔記得個老女人唔係izone成員
對唔住 大佬

仆你個街hitomi呢？

媽媽又同電視台啲人打招呼🙏🏻

收嗲啦 佢哋最多第3

你幾funny 上文不接下理

冇人夠親生女曺柔理玩㗎
解散後就係柔理稱霸天下

隱形人nobody cares

你條賤種IZ*ONE唔需要你呢啲WiZone躝

吓 出面啲反柔反彩反源都話自己係wizone啦 有咩問題?